[old news] 輕鬆對付五毛3步曲

第一步：Block人
第二步：負評
第三步：上一頁，繼續瀏覽高質Post

切記不要回應五毛
回應五毛等於幫佢哋推post
千祈唔好抵唔住頸走去覆佢哋
唔理佢哋係最佳方法

建立高質論壇 你我有責